有名你叫大仆街‼️推到潘杰比人拉‼️認住呢個冚家鈴‼️就係呢隻霍紫泳‼️（23)

呃錢軍師 潘杰

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

前post:

文字簡述版
呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
潘杰由中學畢業已經全職做呃錢狗 傳銷倫敦金美容乜都撈
前度女友已經有前科比佢推出嚟叫人做facial
今次先推現任霍紫泳出去釣到今次事主阿勇
係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢 再呃阿勇話佢係霍紫泳表弟兼幫阿勇溝霍紫泳
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友 前前後後一共呃左50萬
當中呃錢過程更係史上賤種無良既極致

潘生全家福

點解要post埋佢屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊全部係潘杰老母間美容院到做
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

上香時間

推

人在做天在看，若然未報時辰未到

2推 點解有dislikes

3推

4推

新Post

幫推

潘妹潘妹同學仔喺邊呀

推到潘杰比人拉

5推

6推

推推推。

7推

8推

9推

10

Pish

仲推緊

10推

11

11推

個天唔收呢啲仆街就等我地收

12

可能佢老母個臭閪上左連登

還錢未

12推

13

今個月阿勇要找幾多卡數

推推

推多下

最緊要係搞埋佢屋企人陪葬

息事寧人啦

還錢息事啦

想知潘妹近況

聽日又要返工

開咗新POST唔叫我

再嚟推一推

推推..

13推

想🀄️潘妹，想試下用黑心錢養大既肉體

冇上嚟一排, 已經23!!

冇新消息都可以維持咁耐, 好勁👍🏻

其實香港真係有好多騙子.
希望呢個 post 可以令其他高危人士(單身宅男) 有警愓, 都係一件好事!

14

14推

15

15推

16

16推

17

17推

唔好比佢停

推呀

18

依家好似冇人 提啦😣

係香港做衰人係無天收架

18推

19

個天唔收我地收

潘杰大仆街

連登仲有冇人唔識潘狗

19推

20

20推

21

新嘅一日又要推post

有無諗過下個post改改topic，驚大家「審美疲勞」

推呀推

Pish!!!!!!!!

\|/

21推

22

有冇行動

死9杰

22推

23

6

23推

24

不如你改。。。。我都係抄上個post

24推

25

25推

26

27

拉

推推推

潘儀開學啦
開唔開心啊小臭雞

幾錢q

26推

27推

28

隻雞依家去左邊

有無呢對狗男女嘅消息

推到霍紫泳仆街

見到就推

28推

29

潘儀上堂時有冇朋友認得佢？

推輕輕的推

有冇人更新下騙子嘅近況

無聊夠未

29推

30

30推

31

精神病人

推下就夠

0

第一二張相唔模糊其他人都算了
起碼都用紅圈圈下條女，條女又唔係特別搶鏡，更唔係有特點，我望左成分鐘先知對得到個樣

想睇佢地幾時俾天收

賤種狗

31推

32

32推

33

33推

34

34推

35

Push

35推

36

36推

勇仔日日望住水蛇春咁長嘅credit card statement 爽死

37

37推

38

38推

39

39推

40

深夜推post

推到你老母臭閪冚家剷

好來無追了，都無新料好悶

40推

佢本身都係雞巳臭

狗妹過成點

Hi 潘傑 呃d錢洗晒未？

41

41推

42

42推

43

43推

好耐冇追post HKU搵到潘儀未

44

放過佢地啦

幫手一推。重未有新消息?

其實係咪已經俾天收咗?

屌一屌潘狗。。。心情都好d

44推

45

45推

46

46推

47

個杰加而加仲係逍遙法外、無動於衷？

47推

48

48推

49

潘杰我屌你老母

49推

50

50推

51

51推

除咗推post 其實係咪重有嘢可以做

52

等俾雷劈啦

52推

53

53推

54

推到潘杰俾人拉

newq link?

搞佢個妹啦

link

newa link

new no.24 po?

1000